做LIVE果時 隊BAND點樣確保全程唔會出錯? 唔會彈錯?

例如歌手個演唱會 後面彈琴條友彈左咁點算

彈錯

practice makes perfect

照去囉 壞結他有techni問題都係咁㗎啦

點會冇彈錯呀
彈錯99%觀眾都聽唔出嫁啦
成首歌彈岩8成 個主音鳩叫下 邊個知呀

又要回帶 獨特的結他哲學

練習 練習 練習 練習 同練習

第一係反覆咁練習 第二係其實你真係精個陣彈錯都可以將錯就錯 自己彈啲野出黎再最短時間入返原本彈緊既野到 因為當你精個陣你其實唔使真係要望譜黎彈 你會知道哂邊個鍵/bar係咩音 你想要咩音就自然反應咁彈

練習

練到唔洗諗都彈到就唔會出錯
練到好似呼吸食嘢咁一樣自然

勁果啲好少錯，就算錯都好快修正返。件樂器浸咗咁耐練習時咩都試過啦

去到職業級會犯既錯 一般人聽唔出
拍子唔岩 彈錯音呢d 野好少會犯
或者勁快修正到

有時練好耐都唔確保可以100% perfect
結他為例只要個touching 差小小就有一粒音撻q
所以你發現台上樂隊出盡100%力玩同fing
而又冇出錯/你發現唔倒有出錯
請俾翻200%掌聲同尖叫
因為佢地真係花咗好多心機同時間
為嘅就係可以玩幾首歌俾你地聽

唔好話on show
平時練果時已經熟到一路睇劇一路彈，都要練到一粒音都唔可以錯
係習慣

高佬0：19撻q 彈錯音

彈錯咁點
佢話live 版編曲唔同已經解釋到

練習，就算錯都識修正

有時唱果啲唱到一Pat 屎啲觀眾都咁high ga la, 彈果個撻q 邊會留意到..XDD

彈鼻屎錯晒都唔會覺

Bass 同鼓先最易奶晒野...

見到個topic就即刻諗起哩段 實在太明顯

Lars